小霸王遊戲機團隊解散!!!!!!!!!!!

多位知情人士透露，小霸王遊戲機項目團隊已於5月10日解散，直接負責該項目的小霸王上海分公司也已經遣散。由於資金緊張，此前小霸王發佈的遊戲硬件產品遲遲無法上市，已無力支撐項目繼續推進。

個山寨psp ？中伏。。。
今時今日7寸mon模擬器
4gb 內置，諗住可以download 好多cps 1 2 games
屌！！！！打街霸2都lag
掣又非十字
偏偏個mon好靚
中國嘢虎頭蛇尾
可恨也